求LOL隊友

我卡左白金2 好難打上去 有冇高手可以雙排 幫幫小弟

幫幫手

幫幫手 我好穩定架

隊友

你去Gerena app開post搵隊長仲好啦
利申：銅學

同巴打玩有親切感啲嘛

招隊友

樓主而加打左幾多場

打左五百幾場，卡銅++

好似差唔多200場 我打完頭10金3

加油

我玩na 呢到多唔多人玩na

有延遲唔係好想玩

咩名
我add你

打左千幾場 卡銀

要努力啊

我其實都想搵人一齊排 因為低elo真係地獄黎
又afk又送頭 d人就打字多過打人

好慘既

繼續招多啲巴打

我 我銀3